九龍城警署女輔警懷疑配槍「走火」 腿部受傷送院

唔係左輪，點解咁易走火?

Source?